同RickoLam林偉程既盲粉講

清白與否 不是單憑你的直覺就能判斷
香港是法治社會不是人治
所有事講求證據，人證。
無知的小朋友請了解社會所發生的事 學會不要盲目跟從 事實擺在眼前還自欺欺人 實在可憐。事實是社會很多狗公，分分鐘像7-11,總有一個在你附近，只是他不說你便不知。難道要親身經歷過才領悟嗎?要付上如此大的代價，值得嗎? 一隻手掌拍唔掌，千千萬萬個人說他的不是，你應好好思考，還在盲撐的你，要驗眼還是要驗腦?

作者的創作往往反映其思想
所以說"喜歡作者影片而其私下生活可以忽略"的說話 是有點矛盾的
因為作者會透過影片去表達自己思想 觀點
恐怕心智未成熟的觀眾未經思考便吸收當中意思 便扭曲了價值觀
要知道青少年/心智未成熟的觀眾在成長階段中，從眾行為是十分普遍，一個朋友影響另一個朋友，那麼00後的小朋友便越來越低質，變得思想狹窄，盲目追隨，欠缺自我，不分是非黑白。
加上心智未成熟的小朋友，為了建立個人形像，便會仿效偶像的思想行為，youtuber雖然不是大明星，但對某年齡層的觀眾是有一定的影響力。

當你以為狗公私下生活對你無影響時，可能對其他人有好大影響，自大的人只是考慮到自己的立場與觀點。

狗公行為不檢就可以原諒了他嗎?就可以忘記他所做的事嗎?
若小朋友長大後結婚了，其太太/先生出軌了，會原諒他/她嗎?
難道小朋友會說：｢會原諒的，因為我很善忘。｣?
不會如此可笑吧?
因為你確實知道人本性難移，所以很難去原諒他人，很難忘記當中的痛楚。

再者，鏡頭前是一個人，鏡頭後又是另一個人，如何單憑影片就可全面了解一個人?

錯要認，打要企定。
簡單的意思也不懂
還是努力讀書 不要追求狗公吧。
實在不懂如今的小朋友在想什麼
滿腦裝屎嗎?

小朋友，發表意見時請動動腦筋。
看見你們既腦殘又無知
香港本來就烏煙瘴氣 恐怕日後如死水

這是一溝絕望的死水。

- 此段說話轉載自絲打：點樣呀

高質